7.5k 新手list連mon求評

CPU
- Intel Core CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1270

GPU
- STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5(朋友換新卡轉讓) $800

MB
- ASUS ROG STRIX B360-F GAMING $1050

Memory
- Team 16GB (2 x 8GB) T-Force Delta II RGB Series DDR4 PC4-21300 2666MHz $680

SSD
- Kingston A400 SSD 480GB SATA 3 2.5”$450

HDD
- Toshiba 3.5-Inch 3TB 7200 RPM SATA3/SATA 6.0 GB/s 64MB Hard Drive DT01ACA300 $600

PSU
- FSP RaiderⅡ 550W 80 PLUS Silver $470

Case
- PHANTEKS P350X $450

Cooler
- be quiet! PURE ROCK $300

Monitor
- BenQ EW2775ZH 27-Inch 1080 Monitor $1400

TOTAL:$7470

本身好想試下玩RGB所以砌左依條
多數都係玩下GW2, LOL同埋Dota2
最常用就係bt同埋會用下ft studio
因為ryzen就出新所以唔考慮依嫁換
求評

970
點都買返出1660

笑到肚痛

970放出去有8舊

買張新嘅gpu會超budget
$1000樓下又唔想買礦卡
所以都係用住張970先

除左gpu仲有冇邊part可以改善

你個fd真老友

Ssd買條sx6000 唔好買sata

Cpu唔洗cooler 底板可以慳好多 不過係都要玩rgb就算啦

真心有必要用呢塊板咩

無 出去買啦
無需要庸人自擾

想問下各位除左依塊板仲有冇邊塊推介

咁我cpu用返原裝風扇算平幾舊
Thx巴打

巴打有冇其他板可以推介比小弟

依條M.2個價錢幾吸引
唔該晒巴打嘅推介先

平平地執張asrock就ok啦，9400f用過千板，差d就妹仔大過主人婆，真係冇必要

真係唔熟唔食
等我send條link比佢睇下咩反應

970用到殘曬 800蚊朋友（水魚價）

買張有保2手rx570先400蚊

巴打你咁一講我即刻恍然大悟
等我聽朝起身再執執條list佢

砌機其次 首先同你朋友絕左交先 如果條list佢有份度就直頭係仇人機

我send左上面有人賣緊$550條link比佢
條仆街即刻話$600蚊買比我

msi mortar

asrock出曬名一過保養期即壞

600其實都多 1050買張新570 足三年保

2.5吋ssd 用team 3d lite 480gb 好過
or evo860
版轉msi b360m mortar
卡用 asus ex570 4gb / msi armor rx570 4gb
邊張平就邊張
牛antec nx550 80plus bronze